認真問 勵德邨係咪公屋之霸

係灣仔區唯一公屋 係呢個地段 周圍都係私樓豪宅 環境好 風景好

自己check下公屋樓王喺邊先啦

一架豐田四周都係法拉利
佢都仲係一架豐田

認同 我就係想講 一撚定比人嫌棄

貝沙灣俾幾千萬買個海景

華富邨俾幾千蚊租同一個景

華富係好景 但同係自己縮埋一邊 好似比人隔離咁 但勵德同私樓share同一地段 好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

有人跳樓果陣仲爽
環回立體聲

啲居民可能寧願想住喺地面嘅屋邨

唔係

又多支那人，又多廢老， 又多白卡佬

日日都與敵同行返親屋企都好大壓力

本來係歸東區管
依家搞到灣仔區都有公屋

係咪覺得好失禮你呢啲私樓嘅？真心想知

應該係螢火蟲中嘅漆點？

係 篤眼篤鼻咁 啲有錢佬一定想炸尻左佢

咁真係拖低左灣仔區個入息中位數

你入息幾多？

2020數字，灣仔中位數得$44100
其實好低

做邊行？

問咁多係唔會有返初鏈

我想了解下你呢啲階級撚 點解成日狗眼看人低

到你做到階級撚，有埋對狗眼時
你咪明囉

好有型 揸住層私樓係度屌打窮撚 見到啲窮撚你係咪好心涼？

我覺得你諗太多

咁真係拖低左灣仔區個入息中位數

你講嘅 思覺失調咩 你覺得佢地冇資格同一地段呀麻 你咁撚有錢又高入息 整臭哂條街